呢排fb 日日見到譚詠麟 條柒頭block極都有

火都黎

fb 廣告扼廢老藍屍。。。

無block, 由佢呃人錢

終於到我 日日都有